# # SendingResponse

## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**id** | **string** | Identifiant d&#39;un envoi | [optional]
**name** | **string** | Nom d&#39;un envoi | [optional]
**custom_id** | **string** | Identifiant de l&#39;envoi défini par le client | [optional]
**custom_data** | **string** | Information libre fournie par le client | [optional]
**status** | [**\OpenAPI\Client\Model\SendingStatus**](SendingStatus.md) |  | [optional]
**status_detail** | **string** | Détail d&#39;un statut (cause du rejet) | [optional]
**creation_date** | **\DateTime** | Date et heure de création | [optional]
**submission_date** | **\DateTime** | Date et heure de soumission | [optional]
**scheduled_date** | **\DateTime** | Date et heure de planification | [optional]
**processed_date** | **\DateTime** | Date et heure de production | [optional]
**archive_date** | **\DateTime** | Date d&#39;archivage du dernier pli archivable | [optional]
**documents_count** | **int** | Nombre de documents dans l&#39;envoi | [optional]
**documents_weight** | **int** | Poids du document (en octets) | [optional]
**pages_count** | **int** | Somme du nombre de pages de chaque destinataire. Ce nombre de pages inclut les pages porte-adresse (payantes ou obligatoires) mais n&#39;inclut pas les pages blanches ajoutées au verso par Maileva. | [optional]
**billed_pages_count** | **int** | Nombre de pages facturées (disponible à partir du statut ACCEPTED). Ce nombre de pages inclut les pages porte-adresse payantes (DL) mais n&#39;inclut pas les pages porte-adresse obligatoires (C4) ni les pages blanches ajoutées au verso par Maileva. | [optional]
**sheets_count** | **int** | Somme du nombre de feuilles de chaque destinataire (disponible à partir du statut ACCEPTED). Ce nombre de feuilles inclut les pages porte-adresse (payantes ou obligatoires). | [optional]
**recipients_counts** | [**\OpenAPI\Client\Model\RecipientsCounts**](RecipientsCounts.md) |  | [optional]
**color_printing** | **bool** | Impression couleur | [optional]
**duplex_printing** | **bool** | Impression recto verso | [optional]
**optional_address_sheet** | **bool** | Feuille porte adresse optionnnelle (payante) | [optional]
**system_address_sheet** | **bool** | Feuille porte adresse imposée (gratuite) | [optional]
**notification_email** | **string** | Email de notification | [optional]
**envelope_type** | [**\OpenAPI\Client\Model\EnvelopeType**](EnvelopeType.md) |  | [optional]
**envelope_windows_type** | **string** | enveloppe simple ou double fenêtre (si format DL) | [optional]
**postage_type** | [**\OpenAPI\Client\Model\PostageType**](PostageType.md) |  | [optional]
**print_sender_address** | **bool** | Impression de l&#39;adresse expéditeur (false par défaut) | [optional]
**sender_address_line_1** | **string** | Ligne d&#39;adresse n°1 (Société) de l&#39;expéditeur | [optional]
**sender_address_line_2** | **string** | Ligne d&#39;adresse n°2 (Civilité, Prénom, Nom) de l&#39;expéditeur | [optional]
**sender_address_line_3** | **string** | Ligne d&#39;adresse n°3 (Résidence, Bâtiement ...) de l&#39;expéditeur | [optional]
**sender_address_line_4** | **string** | Ligne d&#39;adresse n°4 (N° et libellé de la voie) de l&#39;expéditeur | [optional]
**sender_address_line_5** | **string** | Ligne d&#39;adresse n°5 (Lieu dit, BP...) de l&#39;expéditeur | [optional]
**sender_address_line_6** | **string** | Ligne d&#39;adresse n°6 (Code postal et ville) de l&#39;expéditeur | [optional]
**sender_country_code** | [**\OpenAPI\Client\Model\CountryCode**](CountryCode.md) |  | [optional]
**archiving_duration** | **int** | Durée d&#39;archivage en années | [optional]
**return_envelope** | [**\OpenAPI\Client\Model\ReturnEnvelopeOutput**](ReturnEnvelopeOutput.md) |  | [optional]
**treat_undelivered_mail** | **bool** | Gestion électronique des PND | [optional]
**notification_treat_undelivered_mail** | **string[]** | Liste des emails de notification des PND | [optional]

[[Back to Model list]](../../README.md#models) [[Back to API list]](../../README.md#endpoints) [[Back to README]](../../README.md)
